陳彥霖之死

剛剛係ig story見到。。

有一個傻閪留言洗唔洗開咁多個PO講

？？
我啱啱先知原來係連登揾到，想del

但不過上一po 太多分化...

消失的子彈 似找侍罪羊

push

未fc

留名